FIFA20 Ultimate Team (141) 運動未完成 各同志繼續努力

因應近期大量巴打報告被人hack acc偷coin賣隊，建議大家開返雙重認證

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）

15:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

16:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

17:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

18:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 2
由即日起自二月

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

FUT 好運沒法黨創黨會員:
SAM GOR
猩巴
更多巴
司瑛巴
未來熱巴

想入黨可以pm我地,多啲同創黨會員傾計就有機會成為好運沒法黨一員,你將享有EA尊貴禮遇

1001唔開POST 祝你成世無WALKOUT

有兩個post

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

哩個

真

而家個陣900k 手上1.3m cash 仲有廿幾張黑卡未賣加埋有1.5m cash
手好痕好想做
定係等埋toty 有promo pack d肥料平da先做
手上無肥

個search 99地
攪到睇唔到你，我自己都開多左個

等埋Toty sbc

是咪推呢個咁

屌
好期待Topic會係上個po 1001個問題

TOTGS Kane 11萬....
好似靈活過普金少少
但有冇人可以話我知到底大唔大分別

一睇到心諗交乜撚野代

但諗諗下又想做

係

咁唔用不推文推一下上頂先

是

打機姐,下年都無用,想玩就玩

我估應該都好大分別，普金得70pace
睇到都唔開胃

而家即做

點樣倒掛 解緊都解唔到

睇你個名都FEEL到法國味

如果刷任就買普金算啦
我琴晚打英撚任用隻普金福仔
一場射極都唔撚入，下一場鳩射都2粒
根本EA要你入果陣就好易入唔需要為左個任買貴野蝕TAX

點樣做花式射門?

做完花式再射門

有無人試過無左wl抽紅卡個畫面？ 岩岩開console拎左d pack但出番去搵唔到抽紅卡個到

TOTGS 好用，食Hunter
見到新if 80pace 好吸引
衰在冇半身相

L2 射波

Sam gor有冇用過拜仁張Hernandez 同varane啲速好似差唔多 輸模組？

一開紅咭個樣笑到我仆街

Sor覆錯

岩岩返到屋企 點解冇wl紅卡獎勵既????

ea 有bug 屎，全世界冇得抽住

Team of the year : 4 日......

而家直頭抽起埋
頭先bug左紅卡出金卡

下 咁都得 屌ea老母

唔緊要啦，早抽遲抽咪又係中82

佢個樣 ＋ 佢個句: What is this?

等住抽隻kante打wl, 幾時有得抽呀on99

食左佢張普金先算

3個

屌
又係WIFI disconnect
做乜鳩
Test到用到
係入唔到UT

拎埋今期紅卡就夠做紅卡upgrade
ea快啲俾我抽垃圾了左件心事ok?

大家對141 呢個數字咁熱衷

各位會投資嘅巴打
係咪都係一動不如一靜
揸住現金觀察下先

Mid garr vs rttf dembele 打右邊大家會點揀？打rw
Rttf dembele 射波係咪好廢？ 我見mid garr好似靈活d ,但射波o 唔ok?

賣哂啲貴卡想換陣簡上定下好俾啲意見兩個陣10chem到

下好似平均啲
Btw 「揀」字好難打咩

揀梳發誓無下次

殘體大陸仔

多謝各位對Kane嘅意見

想問下d包係咪可以等4日抽Toty?

出禾仔未呀 屌你老母EA

應該完晒復刻啦 短期

唔係話48-72鐘內fix咩？

想問下lw 包皮同tgtgs包皮分別大啲定係普金尼馬同cam 尼馬分別大啲

包啦一定

totgs mertens 打cam 發唔發揮到? 定要上返st?

係 想搏就留
不過個rate一定低

Ea獌狗fans?

出成堆獌？

想收1m coins

諗多咗 reddit見唔少開驚開始留pack等toty 抽完屌晒老母嘅例子

諗緊up 邊隻 唔該巴打

Hi 巴

仲差8200經 夠唔夠時間升到20lv

放coins?

求集氣法國CM 91

我覺得發揮唔到
我打cam要上腳 佢比人撞一撞就甩波
打返st 勁好多

開個意大利比你

中田英壽同你揮緊手

Toty 有咩準備

法國

CAM

Pires

大量現金

羅馬尼亞？

原來英撚真係好難打

佢淨係要4隻 1手 反而仲難奴過德甲同西甲

開未？

credit card

荷官 同我開個法國等佢丁半秒

70%係韋，30%係亨利

我都係 點搞？

黎緊一個星期無時間玩
洗唔洗放左啲值錢少少既卡佢先

中咗bug
變晒普金 等佢賠償

我連普金都無

奴sb大法係點

咁我買完試下用fb巴神食catalyst打cam. totgs martinez同totgs mertens 打st

If Digne or If Robertson

三條六通殺

Icon swap細哨值唔值換

下期如果9個法甲一手，跳樓都唔掂

都叫你要對自己有個交代

新一年打手又出沒

唔撚掂後防
個龍用邊個呀
隻pope射親都入

得返400k閒錢
俾唔畀個交代自己
整icon pack
好迷惘

比

個中場都唔撚得

All in
Ea is laughing

想問如果想買meta卡 (屁 包 鬼棉) 應該toty前 (完WL) 定toty 期間or後買?

英撚唔算難⋯⋯得幾隻要一手

做人最緊要對得住自己

人生太短 出手要更大 旁觀者不需理解

直接買四隻ICON

巴打多謝你

我女友都就唔比我打機,想做哂佢算

咁好運 唔做多次點同我哋交代

點解會冇左張紅卡......啱啱先收工

真係痴撚線

打機要女朋友俾

咁撚有性格唔用console睇旗 抵你中

wtf.....???

好易失波
無rio
用緊gomes同stones

係囉，估唔到最難係英撚

OTW Maguire Gomez

買人連Shadow做咪得 用隻walker頂中堅都勁

唔洗煩，直接push多次wl reward 啦

後防 CB邊個好過stones?

Gomez+ walker啦 右閘AWB 全買有shadow

好
用完就放番出去

接受唔到開日本🇯🇵旗

左邊shaw好似都頂得住
右邊用緊clyne 頓到訓著

以為大家default都會有隻Rio
我係pope rio gomez shaw awb
中場焗住用廢lin真係好廢

佢歌手來,一得閒就要我陪,好煩

咁搞法分分鐘出toty都未撚派番今日啲紅卡

夠玩啦 仲可以換三隻人

今個星期無咁多油水撈

都係要Shawdow
右用AWB TAA

戴祖儀

英撚龍邊隻好

Pope

我用pope stones gomez 紅卡walker 紅卡chilwell後防冇咩大問題
搭隻delph kent potm vardy再換3個出黎
反而西甲難打

不能

我都係咁上下
St rashford rw sancho lw kent
中場用ox delph lin

一般83if 賣唔賣到13k － 14k？

唔好用的話基本QS價

用左四場英撚
個陣正常suppose玩倒
但四場都係未到半場我都quit
對家喺禁區任何角度既起腳都會直入
夾埋失左10球 龍門冇hi過一次波皮

純粹見到有一隻83IF 11k...唔知入唔入好...

入場換達仔 我都係咁利申已奴完

有睇開佢 好似第一次30w 興奮係正常
但係個落差咁大笑到仆街

今星期無wl打？換唔到卷既

我諗食張engine都幾勁

12K BID到84 IF，抵玩D
今個星期無85BID

rq第5場拿拿聲降班打算

我都係差唔多感覺

明明個陣仲fit過德甲個個
點知德甲個個5場刷完

英撚打4輸4

都照bid 下，3隻84 都落bid

有時佢都幾港女

墨西哥薩卡特卡斯州謝內吉亞的社會改造中心舉行了一場監獄足球賽。然而一個原本平和的午後卻以一場激烈的鬥毆而告終，並最終造成了16死5傷的悲劇。

對陣雙方分別是墨西哥灣和洛斯塞塔斯販毒集團的囚犯，因此這場由對足球的狂熱激情導致的暴亂也在一定程度上可以理解。

根據薩卡特卡斯有關部門秘書處發布的信息，當時場上的物件除了皮球、護腿板和球鞋，還出現了一把槍、三把輕型武器和大量近戰武器。

當局表示：“據稱兇殺所使用的是近戰武器。”

作為一個毒販，踢波帶槍很合理

我真係笑撚左 一開波禁制換達屎
個波未出界又比人kick off goal
6g6l 好似有4場都係kick off goal

Bro...

好難忍唔開pack

恭喜哂 想做了

草咗20包

有得開紅卡未呀EA DLLM

我降班打所以都輕鬆搞掂哂唔想自虐

做唔做icon pack好

我解icon swaps 反而解到升左班

佢後台好勁？ 乜節目都有佢份

做，當比個交代自己

食過了 麻麻地

你食果個係艾祖兒

想要IF阿古獸 係咪等FIX BUG抽埋紅卡先買好呢

Go
用左200k coins

中咗87hernandez
玩左場ok
不過stamina好低

81好低咩打st應該夠

點解換唔到今星期wl入場卷？

屌手殘眼殘
係hugo sanchez來

我用app得喎好似

見到咁多人話英撚難做真係笑而不語
小弟有英撚解任大隊長futmas Delph帶領下7場搞掂
約都唔使食仲升埋d
真係落親腳搶到波咁濟，有場輸就係下半場換走左佢就崩盤
另外用返fb walcott仲係好勁右菇鳩爆就過哂啲左閘
龍我用祖赫特都叫識救波，可以參考吓

好 我試下

反正半棄game
車晒啲錢落個icon sbc先

儲左54包 下星期一應該有60包, 雖然唔係咩靚包 好過冇

Go
無紅卡開住icon 先

升咗D9?

Ea打手？

博下d IF翻炒

D4

嚟緊依個禮拜係我香港last一次wl
如果我星期六日晚開台打會唔會有人比個面睇吓...

如果識用廢隊打嘅 加埋自己三隻sub 好快打完

不過Dr game play有時好閪

一定到

有

一定睇

條路自己揀 仆街路好喊

去邊

G持
SAM GOR可以去日本食囡...好羨慕

9m coins cls

日本留學

但係sam gor怕醜仔唔講野

FF就有

在下重課大魔王

開live要開mic係咪好似平時party咁插個耳機落手制就得？

支持

好到時再睇吓開唔開mic

又死

你地之前9吹叫Q仔black friday課金好過癮

睇

BF緊係課啦
有幾何有咁3030 2424
尤其我炒左頭幾轉卡就無炒

紅咖有未呀垃圾ea 等緊做upgrade

去到就開竅架啦
唔轉下環境邊會有進步/改變

做緊icon sbc求集氣

其實好緊張
不過又期待

我用落解任隊仲易過用full team
可能易啲搞到對面中鉛

sam gor去日本邊一個區留學

Yashin幾勁 放心抽

Sam哥拎埋部PS4去留學咪得

佢正打算咁做我估

我地全黨支持你

Me

緊係拎啦點可以唔拎

🗾

記得探索下無料案內所

去日本炒架仔

好驚

我乖乖仔嚟，唔知依啲咩嚟

日本啲人應該冇hk 大陸 咁瘋狂課金買coins
samgor要top100了

問過shing
好似日本最勁嗰啲就勁過香港
但普遍就香港勁啲

不過希望宿舍個網絡唔會太廢

你又知哩d 地方係乖乖仔唔去得

玩緊其他game 唔想打fifa
除非開icon神獸/toty
如果唔係繼續齋做sbc攞pack唔踢
唔想俾啲閪gameplay谷氣
更加唔想打完一大輪抽垃圾

受，問佢
“街koku煎OKdesu架？”
；
大阪仲有個松島新地 值得行下

咁熟

15年前東京留過學表示頭一個月有嚴重思鄉

有fb保球王 futmas sissoko rtf allan同埋otw dejong
用邊兩隻好

Ssk allan

大師兄

好多哩啲都唔招呼我地啲外國人
真係要問清楚

E咕 e咕

話說EA有冇講過會幾時攪返好啲紅卡？

Thanks Sam gor

蠍魔蜘 也咩嗲

今日內
可能係溫哥華時間
宜家係當地朝早七點半

有mbabu仲做唔做pisCek好

No

不過真係唔好手多影相

嗰六張swap仲有幾耐刷

okocha is watching u

好 mbabu用落352打防中真係好正 pisczek應該差幾皮

而家係app未買到prime icon？
係咪一定要入game先買到？

想問下成日見5星SM人出 交叉腳急停係點出?

piscek定位唔同好似

好似係L2 FAKE SHOT 再拉相反方向
姐係你向右跑緊就向左拉

自從有sb 掛機大法之後刷任輕鬆左十倍
真心想多謝發現呢個glitch 嘅偉大巴打

我尋日已經刷到50000分，應該夠e1

點解冇左紅卡？？？？

串到

吊你，呢張仲好過今個week d紅卡啦

洗左10k做左個12點先開

最後點？
臨尾先入波？
定等0:0算？

串能到

入一粒之後掛機

拎完wl reward, 直頭無左果兩張fut champ 卡
想問正唔正常

正常

入到波就是勝利
打世界級，會輸

如果我做都係拎黎打防中
Lb mendy做lcb 拍militao同rio
mbabu中路真係好撚搶得 勁撚過古 屠咗個重課大陸仔解英任

Ut post好靜

即係點有冇教學

等緊12點

今日第n次見呢張圖

有無食評

用聖誕熱山好過啦 廿皮

沉著低到on9
等輸10球12碼

Twitter 出左
會拎返Rate gold換紅卡俾所有人

怕左你

等緊呢個價位入vvd算

如果有人祭左的話

求教學

更多巴串左

要開了

cls twitter見到有個鬼佬留左800幾packs等TOTY開

日本🗾!!!

希望越大 失望越大

已經follow左果條友到時睇佢stream開

開個日本比佢 等佢喊足一夜

阿根廷 辛尼迪

唉又意大利
Iconswap換左pack又係意大利gattuso

5星sm

執返身彩啦
都叫做fun card

futbin 見到gullit xbox 440 萬
幾時到PS4

咩叫fun card
375k

一早草落哂英超卡
補幾千蚊就做完
上星期用佢代rio
後防穩左好多
好搶得 好主動
唔會亂走失位
一球12碼都冇輸過 弱智傳失都冇
平時金3 用左佢上埋金1

分牌,有無玩過21點

恭喜你

無 即係點

巧能串

實証: Sb glitch 對ultimate 64 rating 都有效

想問出咗toty之後，totgs包會升定跌

Split
做多一張

真係唔算差喎

入完波係中場位置出原地fake shot, 最好fake 完係面對住對面龍，啲電腦就唔會埋黎你身

個勢係會升一兩日再跌番咁
買唔起TOTY就會狗衝番隻TOTGS

係咪應該賣左隻包買防中？兩隻icon 硬吹

意大利cf仲諗住zola

係咪好難搵到人開波

應該起馬兩三個禮拜後先夠錢買
到時唔知咩價位

睇下有無Toty neymar
有就升
無就跌，個個上Toty mbappe 連cam Neymar

升啦 toty包 貴撚到癲

再分

Btw更多巴過兩日會唔會賞面睇小妹打wl

英冠league sbc cdm kalvin Phillips 有冇食評?

即係點 你開live打？

Baggio最勁果期係咩隊

1.8m totgs包皮入唔入好

仲有del p

係
Last一次開台打吓
星期六日晚

蛆

換咗griezmann先

Perfect link 你隻加度素

有咩推薦？

94 World Cup final moment

點樣last一次法 去日本唔玩得？

香港last一次

好似so9勁啲

好呀 不過星期六約左囡囡

睇你凌晨打

之後變一格sam

點解唔留肥料做toty sbc

我打日本仔都有5格

有sbc架咩
球員sbc?

實支持啦Sam gor

時間過得真係快....

我夜晚打

痴撚線 做個iconswap 射15球中10 全部禁區內
下下比ddg 救返出黎
你老母對面2射2中
痴撚線

應該4格
有時會5格

上年巴利

我都覺得好快
半年前先決定，依家已經得返幾日
依家好緊張其實

唔係話得12個新球員咩

加油 bro

你過到去仲打唔打?

我琴日有場都係咁...大家都係英撚隊做任
對面2射2中，我都係10幾射10中
最後好撚辛苦追和2:2

有冇熟人一齊去定點?
咁後生去陌生地方一定會緊張啦，但有人陪就會好好多

東京我去過廿幾次都有

最鍾意去食金子伴同六厘舍

Sam gor去邊

會打呀

時間過得好快...
轉下眼考完dse 喺外國都就讀完

自己去呀

去旅行同生活就兩回事嚟嘅

新黎 想問有冇link

sam 去之前我地黨聚一次先

留唔留包好
好想抽哂佢
反正都唔會中toty

sam gor 直播出唔出樣
日本delay 應該無咁勁

緊係唔出

留可能會中
唔留就一定唔會中

留學好玩呀唔洗驚架

Sam gor要做牛郎 搵外快

要好似你咁靚仔先得

想問下紅卡bug fix左未？未既我唔開住 橫掂EA都會收番張卡

第一年讀日文學校 好多韓妹

以前有FD留學 過去玩過幾個月

淨係知支那人最多

而家唔知了 我都唔係你個年代

不過韓妹唔靚

問下佢地點睇香港現況

日本應該會成日連左去北亞ser

利申去過半年想再去

支那人一定最多
之後就韓港台越
鬼就俄羅斯最多

立即直播打fdly la

實支持，自己唔打睇晒先

算喇 d人咁鍾意睇replay 我掛機 半個鐘後再繼續

邊撚個airman 刷場友誼賽都要慶祝

齊齊做icon

洗icon 洗到想棄game
痴撚線
射爆到對面爆都唔撚入
一場平均中兩次柱 你老母臭閪 一定一係drag back 健康射就有 on9

你地入一球就停定入夠5球先停我打64rating 第二難果格入夠5粒都60，70分鐘

有時可能係佢唔識skip

睇心情

盡入5球
到60-70就停

正啦依張

第一球跑到場邊慶祝，第二球即skip，好難信佢唔識

之前有巴打建議用442不斷施壓
中場同雙閘都上埋去
其實好正
一係打到你走場
一係打到對面走
半場分勝負
有啲人對住癲狗戰術就會驚到係咁傳失
可以一試

公平咩

Good pack

醒唔起打fdly姐
試過解fdly 係某個mode入一球就得 但對面真打
即走場

想問下SB掛機大法係咪冇左

samgor要保重
去到定時定候上黎吹下水呀

今日完全無日本

仲用緊

Hi FIFA Fans,
The team is aware of the issue impacting Weekend League rewards and is working on a resolution. Updates to come later today when info is available.

等toty出先開game玩呢個禮拜冇玩真係好舒服

幾驚出日本比我
Btw第1次抽到過十萬既人之前次次都肥料walkout

最後都係買左普金Kane
食咩chem好？

Baby icon sbc 點都過十萬嘅

做任就算啦咪鬼食

差6千幾exp仲奴唔奴到perisic

一定得啦仲有week 3任

早半個月賣左隊，咩時間入翻啲包皮尼馬好？

Top 100 pack opening !

好撚靚仔

更多巴 有2m入咩好

doherty...好慘

Feel到個種痛

10k入84if係咪算安全？

屌抽baby icon 洗左廿萬
中hernandez......

以為起碼有taa or 馬仔..... 點知85 86 都冇

終於刷完icon swap
日日番撚完工重要趕住開始刷真係好撚攰
重要dr刷到咁多閪人燥到仆街
利申一場假波都冇遇過

我baggio

Qs價都唔安全 仲有咩安全

留名今晚又咩都冇

見你呆左勁耐

有mm

有sbc啦掛

點解我做英撚任冇遇過會送場既對手

正常
我打哂online swap都冇遇過送場既人

萬聖明奴係咪會因狌為strong到toty既利而升？

明明依度有巴打話會送場俾英撚隊前鋒用rooney ja

ea 我屌你老母

Chilunsin公司

琴日送左場俾人

Arsenal have confirmed that Calum Chambers suffered a rupture of the Anterior Cruciate Ligament in his left knee in the 2-1 defeat to Chelsea last weekend.

生涯報廢

傷咩

Mid icon sbc

荷甲sbc

睇錯

荷甲

開始悶 紅卡又唔賠

麻麻地

兩隻都3*4*
又飛得

想換st同cm total budget 400k有咩揀

數值都唔係話好靚

gri換mba如果唔係硬吹

confirm左唔賠？

輕鬆玩算 ut post都小人左

西甲player pick都係出啲鳩屎隊

3隻moment 4隻Flashback

yt567utfswq1789z 屌你老母咩 打場fdly掛機做obj 已經比你贏埋 我掛機 仲係度入入入入你老母咩
入唔撚停 死on9

唔係皇巴馬體都無咩意欲做

姐係點

會賠既 但時間唔知

叫得sir都係on9黎 屌你老母死仆街狗

真 淨係奴任
奴完又冇咁快換得

48-72小時 EA話

係咪算賭贏左

Icon係咪數值睇唔出 會好用個交屁同埋食Hunter?

96+?

勁在佢5星腳禁區內鳩射都有

點射急墜波？？ 見人個個射既

認真問 sif ben ya同bb杜算唔算同級

算 Ben yedder 又係勁到戇鳩
利申用緊

你女朋友係臭雞
利申朋友係Leicester 屌過

大家留意下畫面堆水樽

真？

之前入齊咗荷甲
直接做咗
揀邊隻好

係咪仲有第3星期任 仲差3-4千exp

大家覺得出toty嗰陣totyn同if尼馬會唔會跌？
諗緊入唔入手

有冇巴打教下點出倒掛

有咩啟示?

遠距離射入一球係要幾遠射先計

本身用緊古圖斯
刷完換左雲達沙好似仲衰

友誼賽game mode

睇唔到 太細

講咗點賠未

黃色if ben ya同sif有冇大分別

其實*

唔賠紅卡 無咩意欲開包

All in 肥料

入咩好

日日都有得笑下

有冇師兄可以解答到我點解鎖
上官網睇都係叫我Keep playing

唔洗錢買人咪咩都買下86 87 88囉 可以再睇定先

反cup我就幾球衝鏡full replay同後場停波挑釁
畀小小品好冇

呢個幾好笑

點解呢球我打反擊跟住我個對手隻後衛會跟到呢個位包哂越位嘅

真 朋友同佢同一間大學

有冇大整過個樣

想問呢度有冇巴打有打ps4個d活動比賽

咁又好似冇
對波都一定冇整過

其實都已經幾靚

條女隻腳係幾正嘅

下轉上好冇
Gore 係好用 但想試下用尼馬包皮有幾勁

勁咁多

定等埋出toty 先轉

都唔知乜水 search完先知係cctvb啲19暗星

有冇咩st/cf位既人可以打4231既翼？
得100k筆直

唔介意3*sm 嘅呢隻都好用今日入咗佢嚟同隻美欺換位 都幾勁

普金Kane已經好撚好用
2場DR入5球

lucas / morales

9估嗰4隻Flashback 3隻moment
FB neuer
FB Marcelo
FB Thiago Silva
FB Pogba

Ucl moment Origi
Ucl moment Lucas moura
Ucl moment Salah

估：Moment老母同奧子

沙拿上季無咩moment

入定 86 87 肥先

Fb 應該用得到

Sam gor去邊？

咁你就要keep playing啦

意甲league sbc 換lb定cdm好？

幾時有紅卡呀 我要用簡迪呀

幾時開pack好
好難忍

我都第一次忍左十幾packs 未開

屌...原來你個名係元朗自設既阮兆祥
我一路都睇錯係元朗自殺既阮兆祥

fb pogba

巴打做咩諗野咁負面

你老細ea叫你哋等下

過左成日都未fix紅卡
除咗俾返張紅卡應該要額外賠啦

直頭應該要比玩家自選紅卡啦

屌 就差佢兩張紅卡做升級

全部玩家每人3張la

手遊出事都要賠石啦

額外送多張5選1啦

Ea咁閪 估最後俾番原本張紅卡我地抽就當無事

仲未派返
屌那星EA

琴日又話今日
計鬼佬時間都過咗啦

More

Cdm好D

估唔到訓醒都無紅卡

好奇想問下點解會做league sbc

要砌成廿隊波去換一個人
仲要個人唔係太勁

新派路
今個wl打一隊正選
好靈活，派波準，防守企位好，硬，高，有左腳，禁區頂射得入，M/H拍H/H H/M一流

我都食過

Pack
個球員唔渣-tonali,上年Allan,都夠屌兩三個月
有sbc強迫症

做3 3 St數字唔爆又難連個d就應該純有愛或得閒

佢有同我講過比利時d男仔條撚好細又早洩....

屌 起身都仲未見到紅卡unassigned items
我想要馬 同我隻futmas福綠色連線

巴打冇睇過嗰個臘腸廣告咩

兩日？含撚啦

有咩肥值得入

巴打識野
有年紀先識

佢地講嘢啲口吻好乞人憎

Totgs mbappe算唔算好大upgrade
想買但怕佢跌得勁

要2日...唔係掛

唔差在等埋toty喇

勁普金好多 冇得比

點解會有嘅？ 大概幾時？

因為ea要賺錢

尋日已經講咗48-72小時內

更多巴 應該入咩肥好

第一次剪片整教學 講牛尾巴 有興趣可以睇睇

Wl 係咪要打夠2000分先玩得？ ut新手

Yes

想買佢返黎瘋狂牛尾巴之後撞返個波落自己到

點樣打比較快？ 贏一場先得25分..

贏多啲升高啲division多啲分

升高D division
即係打多D

10分鐘入3球 入到人地走場

上黎D1
一場500分

我諗夠2000分都未上到d1

不過搵勁耐先一場

拎左1次2000分參加
Wl贏11場就可以直接打下week

愈黎愈少人玩咁

新手咁易上d1咩 認真咗

Qs 價入五大聯閃金

d 隊越變越勁 中間抖過既人想玩番都難d pick up

換隊係咪等埋toty 出先換？

過左futmas都差好遠

大家有冇預感覺得EA 2020會對自己點
好 瘋狂派walkout
差到仆街 嬲多年

對EA 一直無好感, 都係為搵錢, 係咁叫人課金抽PACK
無諗過點搞好隻GAME

其實佢比一個正常既gameplay大家就夠
但到2020仲可以柒到派個reward都搞錯晒

大時大節乜pack都無送過

我唔覺得佢有心搞
下年玩唔玩都真係考慮下

上年都有核彈送下
今年真係乜都無

第一年玩?

玩左咁多年愈玩愈鳩果下心淡嘛

17開始無送 上年有核彈?

唔係
咁又點

以受氣自豪

有個登入唔知夠幾多日既分rank gift啊嘛

EA點會有免費野益你
小恩小惠又咪係抽垃圾

86 87 肥應該咩價位入好？想入定啲等佢出新sbc

佢D小恩小惠好多時好過我課金抽果D

唔係咁早期有得送...
定係我記錯
EA已經無送野幾年 講緊大時大節

見節日優惠差啲諗住入返坑
好彩睇睇呢到巴打點鬧ea先

今年冇玩ut真係人都精神啲

上集垃圾過今年 成隻驚都好多垃圾位

我就送唔送都無所謂
個SER搞返順D就OK
不過鬼佬同香港人一樣 都係一路屌 一路課金
鬼佬仲要大把人玩到8月都繼續課金

輕鬆玩 唔好課金都OK既
講真今年算係最正常
上年國旗/PTOM卡都整錯幾次

賣coins
$7/10k包tax
tg: coin9991

已經一個月無課金

過埋今個禮拜wl 係咪貴價卡會跌
之後toty 出就貴返？

打完WL應該會PANIC

紅卡黎
諗緊普金ben換otw 定 lucas 換son

但係個server依然垃圾 又多scripting

有時都分唔到係server 廢定scripting

不時踢踢下會不斷人前波後 傳波變哂做炮彈咁彈彈波

睇鬼佬玩係順好多
亞洲區SER 特別垃圾

scripting多數係射波問題多
佢令你射唔入就得 洗咩搞咁多野

但分分鐘亞洲貨金仲勁過鬼佬

更多巴有冇肥可以入

亞洲區係買coins勁過鬼佬

要你失波嘛
例如你領先2球只要對方唔太差都會追到2-1

84IF 11K Ayoze 12K

咁我應該星期日/一入手
定係佢宣布出邊d 人個陣買最平

所謂既dynamic difficulty

打WL 最離譜試過89分鐘追和
補時角球頂入反cup 埋
我自己都有少少唔好意思

求集氣

下星期尾買
等佢公佈曬TOTY

日本？

有時攻緊
睇對方啲電腦企位戇鳩鳩已經知佢中script

大家都係受害者

丹麥🇩🇰

龍 龍 龍

請教, 高rate card 係咪趁依家好放

好似就有SBC

出toty我覺得會升返

寧願hold 等遲d sbc 好過
係咪會繼續出番過去既sbc?

Cruyff

Vvd會突然跑後包越位

星期一起身all in

明明冇開press 自己隊波食咗春藥咁 點傳都自動tackle intercept 對面就點都控唔停粒波

都好丫

算有賺 , 起碼用得過 , 同埋有排都唔洗轉住

有無奴icon swaps先

係就係呢種感覺
攻嗰方面睇上去好似一禁左俾波
之後條友特登行去後衛後面
咁一定傳唔到俾佢

贏了

攻緊自己友企係人地後面 又唔郁
叫佢走位㩒到手軟都係唔郁

唔打WL 係唔係而家賣隊

同問 cam屁洗唔洗賣

上期奴左Rio

唔驚中rio？

星期六d人打完panic 一下 星期一出toty 後衛開始已經升番d

我估

請問TOTY係幾時出？今晚？

Strong link保球王

入唔入手鬼阿古獸好？

無renew，toty應該無英超前場

想拎黎自用

驚
好在一開見到🇧🇷

Ben yed包屁美斯 解哂icon swap 一野賣哂，希望mid 古列跌多D整古列朋友隊

只hold一隻喊包過Toty
再加3m 85-88 肥
希望唔洗jump

CAM 可以upgrade邊個好？
有冇人知黑卡Arnold食評？

If eriksen

加連查 , CAPITA , CARLOS 算OK

換中堅先

挽留

我都想去日本

Vardy廢撚到仆街

講到好似未去過咁

而家買cruyff得唔得 定過幾日

去左唔番？

totgs 既包皮同普金既包皮係咪分別好大?

Blanc 究竟係幾多個token換，用app睇係14，但runthefutmarket個review係13

14 , 如果唔係我都森保達+BLANC

14

up一個位 totgs or bb cruyff

好似好大

哥列有冇機會升返上650k
想扣埋稅拎返600k

年青真係好
記住青春就係本錢
Nothing loss

去做多d唔同既野
經歷係自己

搞到好想做一個
無玩過icon sbc好似爭d野咁

賣隊硬吹打wl

一定要做一次

硬吹有愛仲勁

上星期用硬吹
最後打出黎既成績都係一樣

啱聽

EA自有安排

肯還紅卡未

你指AKE?? 有冇咩推薦？

13.5k而家好似

Walker>>>>>>阿諾

To clarify, these are the possible Player Pick scenarios:

Claimed + redeemed = you get the updated Player Picks

Claimed but not redeemed = you keep those + get the updated Player Picks

Not claimed = you get the updated Player Picks

有冇人個store lock左

一大堆肥料等做Toty sbc

Walker嘅後備可以用咩？

即係點都開左先

閘就算唔stayback都唔洗換啦
要換都係換前場

出隻1m+ toty Bale 俾你

Mid Cruyff 依家2.6m買唔買好，驚wl升返

當比個交代自己

掛機大法fix左？

哩個真

真？星期二仲用到

今朝先掛左幾場

宜家好似突然用唔到

係咪行得太近？

琴日都all in左200k 諗住比交代自己 點知真係有交代

等陣再試多場先

想問今日係咪應該有金銀銅任？
上次問過巴打，話今日有

唔好出隻龍黎都收貨

0200

每個星期六02:00am

巴打中乜？

你get錯左 多數係player sbc

feel到好多人棄左
紅卡每星期都出閪野 抵死

上年隻bale好勁一百萬做完用到完game

玩家問題

Mid icon係咪out左pack

好撚驚ICON SBC中重覆
中垃圾DECO果D都無重覆咁驚...
雖然我計過用20萬做到

ICON PACK 今集同上集 都係中左 NAKATA 屌

上集張卡好啱meta 前期健康後期頭鎚

畸角禁區外三球入兩球

唔會話入到d 嘩嘩聲既波
但絕對夠用囉

根據上年 所有icon會由星期日大跌到下星期五
入左既睇路

今年紅卡同totw pack真係好撚西

我往年都係futmas 棄
好似連續3-4年都係咁
今年算叻 見到toty

TOTW PACK勁嬲
狂俾D法乙 75, 79TOTW俾你

普金包皮再up上咩好

放1m coins
$6=10000 coins
有意請留tg

D pack差到

打4222 嘅lam
If mbappe or mid henry?

我專登棄幾日 睇下ea係咪會留我
結果一開 78
果斷再棄
等Toty開埋40包睇下點

一般黎講 mbappe
但mid henry 打邊都唔差
同C朗打邊差唔多 都係步大力雄 大推扯衫尾

ok，thanks

Ok thanks

有d SB隊set左default戰術
攻到對面底線 對翼都唔撚番嚟
好似man mark住對閘咁
麻撚煩

同一個psn想轉ea acc玩
本身個ac太閪 抽極都垃圾 想轉下運
但我見origin官網話一開始link左就唔俾轉移第2個acc 係咪要聯絡客服叫佢幫你搞？
我見更多巴同有幾個巴打都換左ac玩

不過明顯而家推post慢咗好多

top 100 totw pack真係可以開晒右邊最唔值錢既11隻

杜sir

呢幾日什麼都沒有，又新年，我都幾日冇開機，下星期應該會好的

穩定個gameplay都做唔掂
sb dr wl基本上每次又快又慢
有時隊波就食鉛 跑唔郁

pack weight又閪
紅卡到而家最高得隻if navas
點玩落去

等toty乜7都唔中就棄驚

年頭年尾好忙架

幫手推先

shing用施丹

西傑ac

屈撚到 唔打住

其實都預咗唔到我地中

我嗰行淡季 今日都放自己假

有冇巴打覺得呢一兩個星期Rivals gameplay差咗好多
想知係咪自己有幻覺

好lag

大家而家玩到咩陣
玩Messi neymar玩到悶悶地

4231 ST 文尼 TOTGS包 IF 尼馬 BB Pale點排好 好似冇隻射手咁

呢兩隻我都一早賣咗
無技術撚唔掂
前場喊包 Mid杜sir bb best

Best點想試下砌曼隊順便試下牙朗

totgs包皮打翼定st好d?

更多巴而家啲卡係咪算高價 想賣左啲卡玩下其他

又無新sbc 又無新objective

我玩到個位懷疑自己手掣或者上網有問題
但睇返replay見到原來個箭嘴的確係指向我想傳嘅方向
但個波係傳咗去第到
我先知根本唔係手掣上網問題

好好用呀 想買prime 添
但呢個價錢又買到mid cruyff
好難揀

其實mid 杜sir 上mid cruyff 差幾遠

有無人用過scream ibra 鈍唔鈍

差好遠

賣隊試下先
杜sir cruyff要賣哂先玩到一隻

講教

杜sir 1.5m 咋

但我同你操控都差好遠

Cruyff你當加強版屁馬

杜sir 就加強版Ben爺?

睇你同邊隻比 我用過覺得接受到

見佢balance得好低

算係

有時balance 低先好
上年隻fb 伊巴 耐唔耐就聽到有巴打話輕鬆博到12碼
禁區一掂就跌

TIF Kane 15萬升到 28萬 好誇張

死儲爛儲先買到包屁，明明出返home page轉返玩seasons咩都唔使做就有得撚曬兩隻
有時真係覺得自己好犯賤，但係又唔捨得/想棄驚
Fifa哩隻game真係

好勁咩？

totg包皮

無人理

有無人用過啲icon

本來無人用因為慢
而家呢張同普金比多咗10Pace
射波發發聲

所以一定要玩特別卡同icon

Giggs 呢

2腳真係唔掂

我依家想230萬可以打包 喊包同if 屁
等緊佢地跌

season冇chem style慢好多特別隻neymar
對手又唔同

下星期應該得 忍手呀

卡面黨又然

玩下icon啦 玩死一隊好悶

文尼 lam totgs 包 st 尼馬/pele cam
你4隻都好勁
點會無射手

打draft試過scream aguero真係勁到
鳩射都入 左腳以為係5星咁

等緊聽日 or 星期日 跌多少少就夠
忍痛放左隻owt 夏神 用左1千場 唔捨得

有冇巴打借7萬黎 差七萬就夠入手

唔太鐘意用icon 鐘意玩現役

唔用4星 SM 勁過利雲

屁
文尼 Pele 包

In game應該咁最好

夏神好唔好用 未用過 cam?

伊巴似舊年個隻
接近一樣

整埋剩低啲人做獌啦

好小人會用過哂你講果堆卡

係嘅
UT啲人係勁好多就真嘅

唔好用 用一場屌一場 十場可能有一場係用得好

Mendy唔會郁啦 真係end game左閘
同埋shaw廢到 又無if
左翼等緊好似話出fb山狗 連到牙朗
Otamendi untrade 無錢買blanc

玩phy 玩速 個陣應該點排？

咁都無射手 隻隻都可翼可鋒 仲想點

屁馬5腳中間應該最好

最好擺佢係 lam / lw
係咁大推 , 推過左 fakeshot cut埋去
平衡夠高 人地係後面推你都仲hold到波
不過真係送先用

全部射手射到呯呯聲都話冇射手
唔岩整隻卡雲尼呀

其他都認同，但你話人係後面推都hold 到波就好有保留，我fans 玩左成千場 一撞就甩

呢隻真係值價
變速爆個下幾勁 仲要可以亂射

課一包自己pack輕鬆100k

啲嘢咁高檔...唔係好識
Mane LAM 包 ST Neymar CAM
Pele 未用過

自從totyn 課左2千蚊 出得隻 Verratti 我已經同自己講唔會再笨柒落去了

食催化 st又得 cam又得
移動炮台

9射都入 又可以同d中堅撞下

真係hold到 , 仲周不時人地兜頭兜面撞埋黎 卡返粒波落腳
禁區內射波交到貨
缺點係扭波 , 佢唔係可以靠左古扭 自轉個d類型 ,
係要靠多少sm

送都唔用呀 垃圾

更多巴, 係咪有隻紅卡, 用左一排就放入冰格

Pele一定CAM
Mane左翼
ST如果你想要左右開弓就尼馬
否則包

尼馬 ST pele cam totgs包左 文尼右

有愛都做左sbc 肥料

hello

唔link
Totgs lewan贏晒

Kane模組硬好多 琴日對過條友hold住L2我隻Hierro彈開

阿古路有獨有模組 特別轉身嗰下可以食住轉身再射埋好似佢真人踢波咁

張卡仲要好型

屌 隻kane一講完又升上去

最驚訝係今季出得一次if 仲要係國家隊 今集係咪唔洗預佢出sif

上集都冇咁多負評

幾時出toty

Login 咪有寫
點解咁多人問

一次過出 定擠牙膏咁

上集好勁

普金屁馬定係totgs包皮打st好d?

上集都係屁馬之下
但tots同futtie 都幾多人用

堅尼垃圾黎，無佢d數字上咁勁
防守唔太掂

if 屁馬 lw 喊包 完

唔撚係掛 咁轉咩好

肯出翻紅卡未呀dllm
我等kante打wl呀

山狗都用

隻potm都屈咗兩三個月

如要 純防中，middle petit
1來易link
2來金馬尾好型
3真係夠硬淨

唉屌 抽左兩pack bb icon
一隻owen一隻迪西里

第2點

用過了好鈍

85 Blanc b2b 真係好撚勁

堅尼agi仲低過petit…

我Pires Hierro 第三包先中Pele, 生命有希望..

我賣隊砌 無哂錢啦 想棄驚了

賣隊砌UNTRADE

原來個個都抽左幾次

呢個星期太悶 刷哂icon冇野做咪賭下運

黑卡文尼定普金包
有尼馬

Daily obj
遠距離射入一球
係咪單純遠射？對過翻譯冇晒信心

第三包中到都算好

哇 張tif kane食engine好似好撚勁

第1場Wl
中柱 rebound goal出齊

希望之後個d好d

呢個obj基本上都係每日玩佢果個online mode其中一個模式入一球波咋
遠距離只係佢個名，個玩法係禁區外射入計2分，禁區內計1分咁
你想點入波都得架

見個個都中icon pack
我郁好想賭一次

唔賭唔知身體好

唔該晒
即係每日都要同朋友刷
以前買一個球員容易好多

遠距=其中一種Friendly mode黎
好似之前果D Daily obj咁

有無抽BASE ICON模疑器玩

search人都得....

係呀...變左每日都要刷
家陣係煩D但每日都有1隻rare player拎既

唔係屁馬普金同if差唔遠 但totgs包勁過if好多咩？兩個option都差唔多錢

Yes
普金屁+totgs包 好啲
包翼 屁st

要放一樓

呢個pack 係咪都可以留黎toty?

如果兩隻都有可以自己試

Rg reus rg neymar 係咪屁cam 好啲

屁一定係st
除非你有cruyff

今日瘋狂做左幾隊德甲sbc留定D pack

準備好奴18張 賭mid icon

baby 真係得3-4張 吸引 點會賭呀正路

應該可以

Sam哥係 cruyff st?
屁 cam?

150k搏大獎

留名

Gkgk

如果包翼 就真係唔駛用 totgs 太浪費

我自己就if 屁ST
totyn 包 翼

日本

Yes
不過其實兩隻差唔多，交換都冇問題

DLLM我覺得佢好似笑鳩我咁

Totyn同普金有分別咩

之後可以當85 肥料咁submit 老老實實

Togs 包 打ST 好過普金屁ST?

makelele baby好伏咩

加左d速 同我要卡面

如果有winter upgrade都有得升

咁都唔伏？？

我做緊base icon pack
見到樓上隻makelele

即刻有啲唔係咁好嘅預感

伏撚到仆街
打翼冇射波 入game轉防中 防守得70

買佢要幾錢 做sbc又要幾錢

鬼ibra得60體夠唔夠打全場

用得totgs 包就正路 ST

1.8m 走黎打邊 除非你ST 用緊油雞 大哨

啲好野留係後面架

咪做啦正路 得5隻叫有交代

頭先就咁睇 馬基利尼, 法國中場, OK WOR, 望真D RM

樓上幫你接咗張伏嘢
之後你就抽正嘢

用落有冇再靈活啲

Baby打咩位都廢wor ching

benye neymar4231 邊個打st 好

真係睇你自己
我就一定屁st

呢隻野懷疑係比我愛黎
LW 太多既時候 被迫搵隻打LB
佢RW位客串打閘

我第一格係做86嗰格
已經洗濕咗個頭
晏啲開出嚟娛樂下大家都好

我覺得 快d 靈活度就差唔多

等你

做左就繼續啦

幾時有紅卡 等我抽Kane link隻owen

makelele baby 唔做肥料實在太浪費

身家得200k
諗住入隻tif Kane
琴日見199k 無入 以為會跌
而家升到
On99 hold左個位俾佢😂 要用rashford頂住先

一張10000 85 rating 既Value

有5隻咁多咩

下星期出toty就跌，除非你買來打wl

計佢15000啦
易連chem咁多

Pele
告
杜
拖
油雞

rio，真朗呢

屌你終於有人陪我

忍手遲下用token抽mid icon pack算
等陣用錢賭輸左又揼春袋

韋呢

為咗令自己有決心完成
由下面開始 等我！

祝福

真朗唔勁 大把replacement

Rio 大把人有

刺激

艾辛

唔算無replacement futmas ssk 葡超韋拉 都夠KO

呢個星期睇post既唯一意義就係睇人開icon pack

屌你呢隻真係出黎搞笑

搏得就要大獎 Joey呢d只係安慰獎

rttf Allan 都隨時勁過

呢隻勁撚到仆街 入場轉防中 識乜呀你

利伸：安慰緊你

mardonna

波齡淺 開始睇波果時馬基利尼已經係皇馬打防中
佢係咪真係有打過右翼

base icon 我覺得唔算西拉 都有34成係好野老實講

EA做野唔洗你教

ching 你做左幾多口?

對自己交代

未買totgs包 但覺得咁貴買佢打翼又好似有d哂咗佢咁

做呢個icon sbc 真係同 跑馬賭錢買99倍爆冷一樣

算係咁系列:
Essien
Seedorf
Rio
Best
Cannavano
Butragxxxx
Hierro

迪比亞路
加連查 森保達

屁包真係功課陣黎

白蘭斯
迪比細路
加連查
Carlos Alberto
森保達

Best算勁啦
似5星wf 唔似4星wf

最後用咗250k
唔貪心 希望中到「算係咁」系列
但係就算最後中到咩 都唔會後悔
點都要賭一次 先叫玩過今年UT

本身用緊bb best 好勁
中到佢可以套現80萬

陪我馬基尼尼

呢隻廢？
好似對過 幾硬淨

好緊張
去埋個廁所洗乾淨隻手就去馬

洗完出野咪又係日本

做啦 人地幫你抽左隻廢
你抽果時就係勁

🇯🇵🇩🇰

Base icon pack
S: 油雞 告老夫 比利 拖舟
A: 杜蛇 細路 真朗 韋拉 加連查
B: 布達 艾辛 老馬 Rio Best Alberto Blanc 馬圖斯
森保達

得個知字 我做左三次 分別係杜sir petit 同pele
祝你好運 (丹麥/日本/英格蘭）

🇳🇬

氣氣 Portugal Brazil France🇵🇹🇧🇷🇫🇷

無睇到係rm

呢位青打fifa打得咁西不如做黑警啦

Deco petit makelele

迪高，kaka，馬基

打完丁未 快

陪我baggio gattuso

中咗一隻見國旗都知係咩黎嘅嘢

Best?

屌杜sir

🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿？

Essien?

有冇咪一鳩樣

答案係Ghana
都算執返身彩
未做嘅點都要做一次 對自己有個交代
多謝收睇

你就好

我都想係best/杜sir
本身主隊呢兩隻 可以換返錢
但中到Joey 都開心架喇

Best好好用

我中卡卡

中呢隻都爽啦

話說大家知唔知紅卡個bug fix 左未?

有無師兄用過baby艾辛
唔知取唔取代到 sif 尼恩個癲佬

Icon swap 2可以換埋祖兒
祖兒同艾辛有perfect link

sorry 唔記得不推文

笑咗
我覺得自己未必奴得晒
Target blanc 算

有冇人swap左希耶路？

唔貼埋自己id?

Ea話依兩日內

係香港打fifa真係慘 點玩都比人屌
特別唔L1 ＋ R1 skip replay又比人屌

香港人短命, 不過你係正常慶祝, 睇完repaly入球skip, 我又覺得無乜野, 大部份西人又衝cam又做埋d閪野, 唔屌都唔係人啦

好易俾人Liu到個波， 不過成日企係d 空位， 所以都多波入

盡力啦，唔知ea下次點玩我哋

Griezmann 打cam定st勁啲？

好悶有咩任做

Cam

幫我含

toty期間應該好多西任刷pack

呢隻成日比佢撚

哥哥不gay

Thx

唔怪之得媾唔到女 原來是gay的

無女都唔使咁

得罪講句
肥馬真心超勁
我寧願中佢多過A tier全部

禁區邊健康射
起到腳就入

唔計icon
最勁CAM 係咪IF屁/94 KDB?

上集今集都有用過基沙文
自問真係唔識用佢
次次對手用佢就下下都比佢一cur就入
我用就又比人撞甩又傳唔到波

個人覺得美欺

入唔到陣需要中間位

一定係美斯

用包皮同小花轉位

睇黎英超potm係kdb

800k untrade都係不了

放Coins ( PS4 PC) 已同多位巴打交易 安全穩陣

等94 panic再入手仲好

上年張94幾勁

好悶

打wl

1001